【反送中】黑警號 (原曲: 發現號)

送比所有香港警察

黑警號 (原曲: 發現號)

屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你黑警老母系 你老母大臭系

屌你老母系 黑警老母系 黑警我屌你老母 你老母大臭系
屌你老母系 死黑警 屌你老母系 屌你老母系
何君堯 林鄭月娥 盧偉聰 屌哂你地老母 Hong Kong People齊屌

屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你黑警老母系 你老母大臭系 Yeah！Yeah！！！

屌你老母系 死黑警 屌你老母系 屌你老母系
何君堯 林鄭月娥 盧偉聰 屌哂你地老母 Hong Kong People齊屌

屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你黑警老母系 你老母大臭系 Yeah！Yeah！！！

屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你老母系 屌你黑警老母系
屌你老母系 屌你黑警老母系 你老母大臭系

閣下邊間教會

推到有人唱

Between 係咪郭富城既強？

唔啱音大家一齊屌得開心啲

雖然唔岩音 但都感受到大家屌警犬老母既個份熱情

樓豬之前既作品

咩料呀

一入post就笑咗

第一次聽